華農兄弟竹鼠檔關門大吉，引爆中台網民罵戰！

華農兄弟竹鼠檔關門大吉，樓下中台網民罵戰。

幫空籠打掃

當毛公仔當真竹鼠

投資左而家拆咗佢

所以啲罵戰係乜

好耐前有睇過下，點解關門？

支那唔比養

武肺,野味

中共開頭屈武漢肺炎來自蝙蝠同野味 所以唔比養竹鼠

武漢肺炎一開始鍾南山條撚屌話源頭係竹鼠華農就慘 洗左幾廿萬買左塊地 整好哂d設備 跟住一野清倉

芝麻人沒有一個蘑菇

賺都賺凸啦

其實根本唔關竹鼠事
竹鼠好可愛

想知隻小白，大肥係咪都坑殺埋

佢之前D片上百萬VIEW
都唔知收左YOUTUBE幾多錢啦
先果幾十萬

係wor，多謝解答
sorry 唔小心按到負皮

佢醒目轉型就無事,佢行家就死直

一早賺夠打跛腳唔洗懮喇

一隻半隻 收埋左養唔奇

做kol可能賺得仲撚多過本業

佢主要賺支那bili 果到先誇張

youtube啲散紙算把喇

證實到係來自實驗室
佢地就可以平反

連登仔真係痴線居然有人支持食竹鼠，竹鼠身上超多病毒，以前根本唔係窮到仆街都唔食，農村係田到見到直接殺，等同唔會去捉老鼠食

公仔

大陸人食老鼠類好奇咩？
臘田鼠都有

這隻中暑啦

嗰啲唔係田鼠咩？

有咩好同情個村霸
人地有錢買新車又地主

竹鼠唔洗再受苦
除左白色有優待
佢都係當肉食

人哋拍片又專人拍
跟本唔係一般鄉下佬

傻豬,證實左又點
中共話係假,再禁埋相關既字眼,牆內一片和諧
繼續屌港獨,台獨,美國佬搞搞震

唔太清楚人工養係咪仲咁多病毒

邊隻大肥

屌你老味我碌到最底都睇唔到邊度有罵戰

拎晒去寬油

表面上做個show比人睇無養姐
大陸既野佢轉地下化咪得

佢而家算係‘’up主‘’啦 唔係靠養殖搵食

有隻勁肥勁長勁撚大隻

不如把牠烤了

好似中暑了

最痴線係睇支那youtuber
一聽支語就想嘔
成班支那仔

一年前擴建 一年後

真係唔關竹鼠事
因為黨唔可以比人知病毒係實驗室整出嚟先屈落去

由滿清食左300幾年都冇事 係呢半年一年搞成咁邊個信

大渣好 禾是蝗崗 賤天教大家煮

支廢寬竹鼠

慳慳地洗夠成世唔做野喇

平心而論,華農這種其實養得好乾淨。
真正危險是野味市場那類。

响個山頭種菜，釣魚，拍農耕片做youtuber 可能都照樣有大睇

＊大把人

咪拍下打魚捉蟲BBQ囉

賺美金邊度同

做得中國人就總有一日會做犧牲品
差在幾時會比中央政府卸野落你到
華農已經算好彩出左名可以繼續拍片賺錢

這隻肯定沒救了

不過人地有名有利唔洗博，反而細間D果D可能會博

帶去河邊

廣東北少少地方都有人食田鼠

天竺鼠都有人食添
明明超得意

依家轉養唐狗，無節制地繁殖

最搞笑係地方政府當初鼓勵養竹鼠產業佢地先入行，然後一有事就反轉豬肚

其實大部分野生動物都有超多病毒 唔淨係竹鼠

佢D竹鼠 無記錯賣出去都過百蚊隻..
佢養養埋埋做咁多生意
佢一早掘哂第一桶金
ANYWAY竹鼠算野味?
平時D友食田雞粥咪仲核突 個個都嗌好鮮甜
呢D多寄生蟲到嘔

連登仔一講到食貓狗竹鼠就支那人上身

有個所謂既專家張武肺懶左落竹鼠度

我都有睇開佢 自從養狗後已經冇拍竹鼠

當年支那人食野味食到出沙士咪禁過一排
之後咪又再食過

食都而家出支肺 死撚咗咁多人
然後班左膠又話唔好叫支肺
李文亮爆大鑊扮睇唔到 食野味食到兩鑊肺炎又睇唔到

不過唔明點解要特登去河邊燒
係屋企燒明明仲方便

只要有胡錫進，中國向全世界宣戰都唔怕

方便清理現場，即殺即燒，食飽就走

LM

明明唔關中國事
但就禁撚曬野味
再推落美國到

近
同埋方便洗嘢
有時仲話天口熱會游埋水
利申 只係睇過幾條

其實幾正
帶到河邊⋯⋯

睇嚟大部分人都好相信野味係多病毒

人工養其實好安全，不過最重要睇飼養環境
因為野生所以多病毒係生活環境加距平時咩都食搞到咁
而人工養從小至大都係食飼料，理論上同食豬冇分別，人唔人道令一回事

細個養鼠爬文番來，有錯勿屌

如果竹鼠有肺炎佢一早出左事啦 真心慘

咁即係嘈乜

屋企燒係就係方便, 但去河邊拍片吸引到多啲人睇噃

淚目

做網紅都搵夠啦，養竹鼠係副業黎啫。

M 年前睇佢d片 竹佢都揀過處理過先比佢地食

要怪就怪實驗室班人搞單咁嘅野出嚟

佢玩真火, 屋企燒驚火災,去河邊最安全。佢意識其實好好,遠超一般強國人

人工繁殖同養唔算係野味掛

where is 罵戰??

有專家講過沙士都係合成出嚟 同係廣東野外揾唔到沙士 傳唔到人嘅就有 不過8成似 有講過自然環境根本無可能變成咁

2019年就拎返沙士嚟再改良

得罪講句，條撚樣無珍惜生命
佢根本唔係心存感激去殺動物
而係覺得我有權殺你

冇記錯話係太平洋島國嘅旅游片嚟

中共大外宣
個個信曬咪可以做更仆街嘅野

華農都仲未蝕到入肉 其他果啲真係多得班高官唔少
bilibili最搞笑啲人話咩政府應該有賠錢 多少有補助之類
訓醒未

其實佢地人工繁殖左幾年已經同養豬牛雞無乜分別 只係竹鼠個樣唔似比人食
佢地又唔係周圍入深山捉啲有菌既野味黎賣喎
再講如果啲竹鼠係有病毒 咁點解養左兩三年一直無事 會依家先有武肺 擺明老屈要人食死貓整死成個產業啦

都好撚無辜
與世無爭結果比場人工病毒玩死

連登仔諗嘢通常唔用大腦
豬都有豬流感，非洲豬瘟
雞都有病毒
一講到食竹鼠即刻聖人上身

....

你還有黨啊

食貓狗有咩問題

華農係賺竹鼠第一桶金既人，蝕極都有限
而且佢依家仲係KOL唔會衰得去邊
跟佢條路行個啲就應該仆街死
不過投資有風險瀨得邊個
夠膽咪屌鳩國家囉

發生咩事

咁呢個全世界都係
肉食工廠機械式殺動物取肉都係咁冷血

你見佢執左間廠拎返d 公仔都會賣下慘情

你食素？

就咁睇片竹鼠動物尊嚴過現代畜牲業

youtube養雞牛豬業完全工廠化， 根本唔當係生命只係當產品

以前 taobao 一隻要2舊幾水
唔係野味 人工養殖
魚塘d 魚你都唔會當係海魚呀化

比養但唔比賣

我意思係佢係用感激既心去對待動物，只係當佢地係一舊肉
有一段佢比隻鼠咬左一淡，即刻黑晒面，轉個頭湯左佢仲問佢而家你仲咬唔咬到我？
講真咬你你都抵撚死，你想攞人命比人咬一下有咩好嬲

最出名果個梗係唔會蝕啦

最慘係跟機果班咋， 啱啱投資拎唔返本
上年定前年廣西省係鼓勵人發展竹鼠業
依班就真清哂袋

罵乜撚柒戰？？

個仆街日日去兄弟屋企蝦蝦霸霸都夠食啦

唔覺幾有尊嚴，佢成日笑鳩d竹鼠再殺

鏡頭效果姐 而家全部都無晒lu

YouTube條片有大陸同台灣人對屌

唔理關唔關事 靠野味發達嘅都抵撚死

認真
沙士點解會消失都係一個迷
冇人答到

節目效果啫
咩打交有內傷救唔返要殺果啲 擺明搞笑啦 如果佢咩都唔講直接示範燒竹鼠黎食搵鬼睇啦

成班on9仔係到追個紅底支那人既片
人地有背景架八一建軍節老解仲有送禮比佢，醒少少啦屌！

好似話放生曬

拎一條生命來搞笑你覺得好有趣？

死l晒

鏡頭效果你咁認真

呢幾日d放生片冇影過白色既
似運左出城收埋當寵物

佢咁認真做人都幾攰

陣間又揾啲貓狗嚟食嚟出氣

你無同理心，將心比心，如果你買唔到樓，d地產商仲要拍條片串鳩你地窮黎make noise增加關注，你會唔會話賣廣告姐，做咩咁認真

睇片啲竹鼠生活環境算幾好
養雞場果啲完全唔當係生命咁
本地豬場都迫污糟過佢個竹鼠場好多

認真問，有冇人食過，見佢地燒竹鼠好似好好食咁

仲要喺到幫人辯解
咁撚雙重標準原來連登仔

你聽唔明咪唔係囉
事實個生活環境竹鼠遠遠好過現代養雞豬牛業
你唔去睇照食肉先更加掩耳盜鈴無同理心

就係有趣先咁多人睇

港台同支那幾時都有罵戰架啦

真心唔明點解2020年9月仲有人會睇支那utuber

喊岀黎
班撚屌識唔識分野生同人養係唔同

佢有影養隻狗仔Bb養到勁大隻

最慘你出去食根本唔會知食邊種
而家華農呢d收晒皮即係出面食果d一定唔得 易監管好多

同意支那說法話竹鼠先係病毒源而唔係武漢p4實驗室流出， 邊個先係幫支那辯解呢？

無竹鼠就無病豬死豬殭屍肉咩
你係支那食豬牛羊一樣唔掂

你話想健康所以少食肉我就buy
話想健康唔食竹鼠但繼續食豬牛羊說服力好低

中國人會改

你係唔係食齋先?

心存感激？唔好咁虛偽啦，屠場個啲生產線又點樣珍惜生命呀

其實我睇唔明你個比喻, 養咁多動物仲有啲係賣唔出, 佢拎黎拍片都食左佢又有咩所謂
講笑同真心變態嘅要識分清楚

屌呢啲你竹鼠嚟 唔係人
唔好亂擬人啦

有清真認證會好d 係機械式屠場邊撚到有感激
推上機器前不知幾慘

唔賺㗎， 根本冇人買， 賺大錢使鬼拍片咩， 唔驚人搶生意呀

燒下雞 餵下狗同豬

食撚咗死貓

野味野味

佢啲竹鼠 人養大既
成世無出過農場
邊忽野？

條友又生勾勾

弱撚智? 呢啲人工繁殖喎

華農竹鼠一隻一間劏房,環境好過九成九養雞鴨場

9up冇成本

抵撚死，死村霸。條村其他人心涼到仆街

支那唔肯認武漢病毒係武漢p4實驗室流出
最好方法就係老屈其他人
有人係咁抹黑竹鼠業係幫緊支那抹黑其他人

佢無得做youtuber 姐，你估佢暗裡唔會養黎食，btw, 佢之前咁多view, 都賺突啦

還有黨 賺左

黨唔會賠錢咩

講個笑話你聽 黨會賠錢
仲要江西呢d 窮省

btw 本來華農係台灣好紅
直頭connect 埋台灣人 一流統戰工具
而家佢地仲有名氣的情況下 竹鼠無晒
台仔....

豬流感
禽流感
瘋牛症
你係咪食齋？

個病快發病發高燒快死
好快可以圈養晒啲病人

證明洗腦政策好成功

咁佢收皮又點令到有中台罵戰？有無人可以簡單解釋下？

咁e家關門大吉咪救左好多竹鼠一命

共產黨搵華農食死貓

党說不能養 只好把牠們烤了

用石灰活埋

田雞夠多病毒啦

牛牛都好得意

係 所以應該食素

菜菜都好打意

係 所以震光合作用

光光都好得意

仆街d講句 大家食緊嘅豬牛雞魚都係生產線出黎
食肉之後洗咪念經超度埋佢先食？

放過空氣啦 氣氣好得意 你班人類日日吸 有冇諗過氣氣有咩感受

係 人人最唔得意 死晒佢就最好

你食豬牛羊都得啦

貓狗點解唔食得

屌你老母你係素撚先講講野啦

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

這隻有武肺

你食開果d老鼠點同

人工養殖嘅都叫野味？

邊個話黨唔會賠錢，睇你有冇背景啦，自己人啦wor, 識做啦

問題唔係物種 問題係野生
你去深山野嶺是但捉隻野都多病毒架啦

無講過同意竹鼠係病源
存粹屌你哋口話好憎支那人
依家又話佢慘

大陸好似有得申請養野味
我都係道聽途說

D受保護動物 都有得食
當然 呢D要柄埋養
鬼有咁多野生你捉咩

個個話佢賺好撚多錢喎
賺好多錢都叫話佢慘？

你要碌一碌comment搵啲勁長既留言串，100%係罵戰，無一條唔係，所有中港台youtube片都適用

但肉真香

真 成撚日偷雞食

無知撚仲大大聲講完都唔會面紅

以前三文魚都唔生食得
都唔知點解居然有人支持食

係殺晒

呢個post發現幾撚多連登仔追大陸野

坑殺

佢主要收入應該係拍片下話

其實養竹鼠係地方政府既其中一個脫貧計劃，跟政府借錢大搞個啲真係死。成行2月個陣俾黨一刀切唔賣得已經唔係好掂。重要無錢賠
信政府，唔怕

隻母狗岩岩生完 整隻雞比佢補下
整完自己食晒 食淨d骨比狗食

可愛
但佢拎黎食喎屌你

慘佢條毛咩 大陸人就係要受下社會主義鐵拳

去過工廠式農場未呀小朋友
日日食嗰d肉d動物受緊咩對待

你班動物撚最撚乞人憎就係唔了解個世界點work
睇唔撚到就阿叻咁唔知唔清楚
即係蠢
人地講你知就唔認喺度狡辯依家見到係咁而完全唔提人地講到嘅greater evil
即係虛偽

你依班人 唔係食全素嘅話 都可以叫做懵撚 順粹食飽飯無屎痾搵野黎嘈

清真認證其實係第一代黃色經濟圈
大家都信阿拉 所以d肉類買賣唔益外人
實際上劏咪喺background用錄音機loop經文
最緊要神職望過係自己人

絕大部分動物撚一係蠢 一係虛偽
生命從來唔係平等 只有小部分動物撚係可以承認依個前提下做出有力論據 亦都身體力行

高質咪追

成個華農嘅case就係話俾大家知自由有幾緊要
政策無透明由上至下
上高叫你養就養
出事叫你停就停 錢都唔會賠俾你
人民都係韭菜 華農如果停得唔夠快 訪問嘅言論透露出對支共嘅不滿 你估佢依家仲喺唔喺度？
做支那人其實係真係慘

做樣既姐 搵啲出名既人拍片扮到好似真係唔再食野味
啲商戶咪私下繼續賣 要乜有乜